如果阿gem 陳偉霆 王嘉爾 lucas四個紅遍全球既香港之光返黎香港 會唔會救到香港樂壇？

成日話香港樂壇死左，係因為冇人才姐
如果呢四位天王天后返黎香港 會唔會令香港音樂重現輝煌？

樂壇無死，不過當依幾個死左

四個都靚仔靚女
唱得跳得rap得演得
歌影視全能

Lucas william唔得
另外2個ok

lucas william 有咩問題？
willian都係全能型，唱跳rap拍戲咩都做哂 最近仲做埋潮人自創品牌
lucas係差少少 但勝在後生同埋努力，前途一片光明，如果佢返香港既話姜濤都要行埋一二邊

William 唱歌

好過哂香港果班先啦
大陸歌手勁丫嘛 對比下先顯得佢爭d

最好返tvb添啦

唔會

佢地唔返黎香港先仲有天王天后

香港咪有中國人張莖軒
抖音天王eason 天后雞容
大把貨你聽

Lucas 唔識

王嘉爾，成日話佢係香港人，但係連廣東話都講唔正，就算撚數啦

陳偉霆，點解你地會知係邊個？我正係知一個同名同姓揸的士既人

數黎數去都係得鄧紫棋係我地識，但救唔救到又另一回事

Lucas返香港只會係普通mk仔一名

講真jackson lucas返到黎成隊mirror可以摺埋

Lucas 憑乜撚野可以同前面三個相提並論？

曲線？

「香港樂壇死咗係因為冇人才」根本立論錯誤，冇討論價值。

淨係識阿gem